睇黎禁晚市禁到過年，今年全香港公司都唔洗攪春茗了

公司就慳一大筆
酒樓酒店就蝕死

上年已經搞唔成

上年過年前邊有禁晚市

林鄭正苦仲on99緊

酒樓酒店蝕死又咩唔好
希望香港經濟愈來愈差

上年都無搞喇

酒樓自己搞春茗囉

開zoom對住老細食外賣盆菜

獎都無得抽仆街

「社會運動」嘛，九點十點後停巴士地鐵之類

上年公司會展搞,最後都搞唔成
撻訂應該都幾甘

酒樓酒店賺錢你有得分

最終只係低下層受罪

一大班人zoom住抽大信封，夠緊張

唔講唔覺冇左annual dinner
而家又冇埋春茗
兩份獎品獎金冇左

上年已經無左

搞乜鬼呀，都等炒咁濟

有得搞都唔搞啦

annual dinner 有冇得食都唔重要
班新人唔洗上去柒就最開心

不過最緊要禮物繼續抽